支那反擊美帝怒加關稅支持區

我地支國又贏

今次又有咩平水果肉類買

全力支持中國製造2025
習主席快D瘋狂加美國關稅

大灣區，一帶一路，2025。

收復東北俄狗 北緬 尖閣諸島 臺灣 蒙古

中國的世界!!!! (五娘液tone)